啱啱係街聽到兩隻狗驚人對話....

: 汪汪汪..汪汪！！

: 汪..汪汪...

樓主

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 遮打道行人專用區

突發！民陣已入紙十一大遊行

尷尬到想封鎖你

on9/10

睇完個名先知咩事

多謝樓主

中秋節記得出街啦